雲加真係好撚屈

教咗廿幾年都冇試過咁低潮
佢一日唔走 啲人一日都仲係覺得阿仙奴係前四料
原來佢已經超額完成但係一直俾人屌

aftv班賤種

不嬲都冇留意嗰班嘩眾取寵嘅撚樣
佢地而家仲有冇出聲

不嬲都係
on 9先反爺爺

利申迷雲

佢地含auba

狂歡三寶
N賓
Jer奴
豬維豬達
助敵奴
基錯

雲加咩垃圾都用過
一樣咁屈機

最後走個年好似第六

成日笑9爺爺16郎 宜家都唔知幾多年冇得踢歐聯了

當初的你付上力氣訓練了未來
全部來日卻賣了 以敵對自居
你亦能在有限裡 以第四站台
輿論卻是說 應分開

一向都吹奏雲加
咁多年都冇俾錢佢買人
以阿仙奴嘅收購嚟講，算貴價嗰啲真係勁
培育一個又一個人材
初期不敗奪冠，創立華麗足球橫掃英超
後期都做足總盃王者
咁多年嚟，所以責任自己揹晒
啲垃圾球迷整個熱氣球屌佢，都堅持做自己嘅事
從來唔會聽到更衣室不和
林伯特嗰啲球霸行為，利物浦直頭係球場上面互屌自己人都唔會出現

撐爺爺

下年開始歐霸都唔洗踢了

爺爺教前年有歐聯踢啦

懷念爺爺

想聽撚伯球霸行為

m腳呀 當年avb教先搞成咁
條友都鳩嘅 叫班3張野老餅踢Highline

以前阿記成日比人話無鬥心
但好有人情味
而家連人情味都無埋
Paul話爺爺係度絕對唔會炒隻吉祥物

啊狗咁就玩撚完

基奧特
垃圾都上神枱

2021年都黎緊 仲有人反25基

最記得雲加打奧林比亞高斯定唔知咩其他google隊 出半隊幼幼都輕鬆3比0 事後比對家屌唔尊重
以家全力都比人踢出局

絕對正選踢國家隊拎世界杯

拎撚埋冠既正選都廢
師兄睇開殘奧？